其實係散水既話就唔好聚埋一齊散啦

次次示威完都衰左係走佬
其實換左衫既人唔洗咁急住走
求其搵個地方躲起來
唔好再聚埋一齊
係走既就散開咁走
或者等完左示威幾個鐘再番都未遲